香港人係分秒必爭嘅生物

搭地鐵嗰陣明明架地鐵未停，但d人一定要穿過捉住扶手嘅人下面沖到去道門前面，但架車都未撚停你急條撚咩，上車嗰陣又係，d人都未落車你就沖上車撚有位比你上咩屌，基本上做呢d行為都係班死廢老

仆街廢老岸撚鳩
個撚個都係咁冇分別

上車我覺得急嚟無意思
落車唔急就真係俾班廢老阻撚住晒啦

根本全部都係自私自利，想霸定個座位/靚門邊位挨著玩電話，理得你班友落唔到車。
全部都唔撚用腦，你一開門急住上車，人哋都未落你點上呀。
唔好同我講話怕上唔切架車果啲廢話

落車急冇咩問題，但架車都未停就狗衝